{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443279?place[place_type]=GID&place[gid]=2443279&place[latitude]=35.2623062236&place[longitude]=127.4662764518&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 카오스371"
    },
    "text": "こんにちは。求礼カオス371ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 愛犬同伴の場合、寝具の準備のため、事前にお電話ください。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 間違った料金や料金表によって自動的にキャンセル処理される場合は、通常の金額で再予約できます。 客室はバーベキューができる個別バーベキューが別にあり、追加料金が発生します。 客室は禁煙です。 ペットと一緒の場合も追加料金が発生し、現場で決済することができます。 駐車は可能で、ご利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、事前に何か連絡が必要ですか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、寝具の準備のため、事前にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、事前に連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒でない場合でも宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外は、ペット連れの場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用をすることはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "間違った料金や料金表によってキャンセル処理された場合、どうすれば再予約できますか？",
            "answer": "間違った料金や料金表によって自動的にキャンセル処理される場合は、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューができますか？",
            "answer": "客室はバーベキューができる個別バーベキューが別にあり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、ご利用時間はチェックインが15:00からチェックアウトが11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 763
    }
}